想入u係咪一定要做b2？

好在今年reading 唔太難！！

利申：做b2

同上年一樣咁易

好似今年易d？

易唔易唔係你話既

part b 仲要睇過個topic

做b1一樣入到u
不過今年緊係揀b2

你3到英文其他全星實得架